比50萬你,但個名臭晒,制唔制?

女:全世界都知你臭雞
男:全世界都知你狗公

5萬都制

全世界就唔好，全港香港我就ok

5千

唔係雞蟲就得啦

咁快頂爛市

認雞蟲加多20萬

你一定唔係臭雞,因為你免費都唔會有人屌

Ok 70萬

500都可以

拎完D錢再改名

咁樣好唔fair 本身個名臭哂咁點計?

倒貼都得, 本身個名仲臭過狗公